СПбАУ, 2017, ДЗ по алгоритмам
============

Группа 2
-------

Каждое задание находится в отдельном бранче. 
Вы должны сделать приватный форк этого репозитория и выдать в нём роль Reporter пользоватеям algoau17 и avgarder.
После этого вы сдаете задания делая commit и push в соответствующую ветку вашего форка.

Редактируйте tex-файлы с заданием и вписывайте свои решения прямо в них.
